# Задание 4
### Дано натуральное число, равное количеству секунд. Нужно написать функцию, которая возвращает строку вида дни:часы:минуты:секунды.
Пример

    seconds = 123456
    s = convert(seconds);
    print(s)

Вывод

    1:10:17:36
    